一個八達通都唔識用既特首 唔洗指意佢會了解民生

笑死
呢個真係經典

死撚左去啦 廢老林尊

仲要柒事比人影到曬
唔知好嬲定好笑

自己香港自己救算

冇廁紙呢？

見最近d 7仔真係有廁紙賣

笑撚死

一個港共特首點會為香港人諗為香港人問責

無人可以阻到我返工

好有電影feel